［有圖］P子真係好得意

P子真係好得意
二次元界嘅60s女神一定係佢
佢係Q太郎個妹，係巴打們最鐘意嘅妹妹角色
經過時代嘅歷練，P子依然係清泉

最近香港Fami通有個最受歡迎TV女角投票
依家啲咩雷姆G同公廁娜同P子邊有得比
希望集合眾巴絲嘅力量一齊推P子上第一位
投票網址：

(利申：非Fami通打手）

比大家睇多啲P子啲丁圖

G

口技一流

J過好多次